
Что я полон сил совершить что-то невероятное
Ведь просто рассказывая о своей жизни,
Я пришел к заполненным фанами площадкам
А значит в мире уже десятки тысяч людей,
Который мыслят схоже со мной
Этот альбом мой подарок вам, я ничего не прошу взамен!
И вот я вновь изучил свой бюджет, облом
Но ты влюбишься единожды слышав лишь этот флоу
Да я просто мальчик, без новых люксовых тачек
Но мое тело ипподром, ведь на мне снова кто-то скачет
Мне денег надо и крах не потерпит фатум
Через тернии драпал я к лавру как терминатор
Вдруг летел я в лаву и падал но вместо ада тут
Вкус терпкий славы забрал у мс слабых, пру
Со дна до небес, будто калачик её
С самого детства знали все тут бич кто потащит район
Да быть может и сердцем пленен туда где послаще паек
Но как после Экзибита будете все вы прокачены, е
Помню раньше мне кричали «Падла выйди из зала»
И в этих сериалах был я как рабыня Изаура
Но я тот самый парень, который тут сносит всем башни до пола
Мой скит с «Холода» «Тимка» хитовее даже, чем ваши альбомы
Руки вверх, будто бы сейчас ограбление!
Все вы со мною сразу запели.
Ведь я так мечтал о мгновении этом всегда.
Падать повода нет нам, долго, усердно, строго до неба
Обещаю всем я, годы пройдут не зря.
В моей голове поселились биты, рэп, биксы, зарплата
Трудновато мне мыслить шире в квартире в 30 квадратов.
Дай мне Электру, брат, мне пофиг электорат
Я любитель уйти в говно как работник электора.
Может я продукт, но не дождешься, чтобы я протух
Джони явно крут, меня уберешь ты, будет ярко тут.
Причины тобой гордиться, гад, назови нам
Ты открыл Америку лишь на страницах атласа мира.
Кто со мною? Дело мне до горя насекомых,
Они знают: по колено море только Посейдону.
И тот, кто держит обоймы в заряженном режиме
Тот словно Мачу-Пикчу, брат, ляжет на вершине.
Я не Зевс, не Иисус, до небес донесусь, я вам в головы штыри, хук.
Я не Лепс и не Друзь, Воробьевская... и хиток типа «Шире круг»
Но я не разревусь и мой текст наизусть вы давно разучили.
Руки вверх, будто бы сейчас ограбление!
Все вы со мною сразу запели.
Ведь я так мечтал о мгновении этом всегда.
Падать повода нет нам, долго, усердно, строго до неба
Обещаю всем я, годы пройдут не зря.
Но меня ваши упреки не сломали,
Мол, я слишком мал, чтоб говорить высокими словами
Ты бы желал, чтобы я в трясине завис, ха
Жизнь тяжела, но я то всесильный штангист, да.
Я бы хотел свое лицо, умывая в лямах
Забыть о том, что сейчас мой дом — долговая яма.
Но а пока я к новым пикам подступаюсь смело,
Ведь со мной рядом толпы криком разрывают стены.
Руки вверх, будто бы сейчас ограбление!
Все вы со мною сразу запели.
Ведь я так мечтал о мгновении этом всегда.
Падать повода нет нам, долго, усердно, строго до неба
Обещаю всем я, годы пройдут не зря.
